（鑑証實録）休班鑑證科警長涉乘小巴胸襲17歲少女被捕

(4日)晚上11時許，荃灣一輛小巴上疑發生非禮案，一名54歲休班男警長在荃灣青山公路青龍頭上車，疑向坐於前排座椅17歲少女摸胸，少女高呼非禮，驚動司機及車內乘客，於是報警，少女指遭人在後座位與車窗罅隙間伸手摸胸。

警方調查期間，發現涉案男子為隸屬鑑證科警長，在指模房工作，警方以涉嫌非禮罪將他拘捕。涉案警長已獲准保釋，須於5月下旬向警方報到。

高層震怒

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰
不惜一切 逆轉未來

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

阿蛇做野⋯⋯

17歲少女

係味佔中壓力？ 壓左咁多年
都係佔中衰喇
渣波又點wo～

據聞係條女用個胸襲擊警長

阿sir 鑑證下條女對波堅定流啫

警方調查期間，發現涉案男子為隸屬鑑證科警長，在指模房工作

Check下少女個胸有冇警長指模

又有女人用胸襲警